"Tutorials" = "教程";
"Inspectors" = "检查员";
"Facing Pages" = "两页";
"Convert" = "转换";
"Purple" = "紫色";
"Loosen" = "松动";
"Oval" = "椭圆形";
"Continuous" = "连续滚动";
"Find Previous" = "查找以前的内容";
"Character Shape" = "字符形状";
"As Unread" = "作为未读";
"Name:" = "名称：";
"Mark" = "标记";
"New Record..." = "新记录...";
"Select Next Tab" = "选择下一个选项卡";
"Uncheck" = "作为未构图";
"Show Fonts" = "显示字体";
"Convert to Tags" = "转换为标签";
"Flip Horizontal" = "翻转水平";
"Create" = "创建";
"Transformations" = "转换";
"Forward" = "向前";
"Property Lists:" = "属性列表：";
"Tags" = "标签";
"Total:" = "总计：";
"Plain Text..." = "纯文本";
"Collapse All" = "崩溃";
"Sheets:" = "表：";
"by Kind" = "by Kind";
"Next Highlight" = "下一个突出显示";
"Tags:" = "标签：";
"Path" = "路径";
"Cover Flow" = "覆盖流";
"Go" = "去";
"Remove" = "删除";
"by Path" = "路径";
"Crop Box" = "作物盒";
"Save Search" = "保存搜索";
"Move All Instances To Trash" = "将所有复制剂移至垃圾";
"Go to previous page" = "转到上一页";
"Delete Selected Page" = "删除选定的页面";
"Rich Text..." = "丰富的文本";
"Open..." = "打开";
"Extensions & Bookmarklets" = "扩展和书签";
"Script:" = "脚本：";
"Merge %d Tags" = "合并%d标签";
"Read Only Sharing" = "仅阅读";
"Tighten" = "收紧";
"Label" = "标签";
"New Rich Text..." = "新的丰富文本";
"Raise" = "提高";
"Statistics" = "统计信息";
"Creating Spotlight Index..." = "创建Spotlight Index ...";
"by Date Due" = "到期日期";
"Save" = "保存";
"by Date Created" = "按创建的日期";
"Italic" = "斜体";
"Date Created" = "创建的日期";
"Align Left" = "左对齐";
"Locked" = "锁定";
"Copy URL" = "复制URL";
"Install" = "安装";
"Feedback" = "与我们联系";
"Annotation Selection" = "注释选择";
"Image Selection" = "图像选择";
"Quit DEVONthink" = "退出DevonThink";
"Hide Groups" = "隐藏组和标签";
"by Size" = "按大小";
"Suggestions" = "建议";
"Records:" = "记录：";
"Update Templates Menu" = "更新模板菜单";
"Frequency" = "频率";
"Customize Toolbar..." = "自定义工具栏...";
"Page Setup..." = "页面设置...";
"Remove From Favorites" = "从收藏夹中删除";
"Bold" = "粗体";
"First Document" = "第一个文档";
"Show Inspector Bar" = "显示格式栏";
"Enclosing Group" = "封闭组";
"HTML Pages:" = "html页：";
"Find Next" = "找到下一个";
"Script..." = "脚本";
"Score" = "得分";
"Sheet..." = "表...";
"Verify & Repair" = "验证和修复数据库";
"Check File Integrity" = "检查文件完整性";
"Start speaking" = "开始说话";
"to Rich Text" = "到丰富的文本";
"as List" = "作为列表";
"Green" = "绿色";
"Launch URL" = "启动URL";
"by Rating" = "通过评分";
"Mode" = "模式";
"Date:" = "创建：";
"Keep Windows in Front" = "将窗口放在前面";
"URL:" = "URL：";
"Make Lower Case" = "使较低的情况";
"Media Box" = "媒体框";
"Google Chrome Extension" = "Google Chrome扩展";
"Age" = "年龄";
"Backup & Optimize" = "优化数据库";
"In Database..." = "数据库...";
"Text Encoding:" = "文本编码：";
"Merge Items" = "合并项目";
"Path:" = "路径：";
"Free Text" = "文本";
"Format" = "格式";
"Capture Bookmark" = "书签";
"Table…" = "表…";
"Allow Hyphenation" = "允许连字符";
"Flip Vertical" = "翻转垂直";
"Replicate" = "复制";
"Modified:" = "修改：";
"Lower" = "较低";
"Open Database..." = "打开数据库...";
"Kind:" = "类型：";
"Export" = "导出";
"Lock" = "作为锁定";
"Check Spelling" = "检查拼写";
"DEVONthink Jot 2 Widget" = "DEVONTHINK JOT 2小部件";
"Concordance" = "一致性";
"Rotate Left" = "向左旋转";
"Rotate 180 Degrees" = "旋转180度";
"Zoom To Width" = "缩放到宽度";
"Strike Through" = "通过";
"Open In Tabs..." = "在选项卡中打开";
"Close All Databases" = "关闭所有数据库";
"DEVONagent" = "DEVONAGENT";
"Show Substitutions" = "显示替换";
"Hide Toolbar" = "隐藏工具栏";
"Move To" = "移动到";
"Put Back" = "放回";
"Scripts:" = "脚本：";
"Smart Links" = "智能链接";
"Shared Database" = "共享数据库";
"Forum" = "用户论坛";
"Support Assistant" = "支持助手";
"Page Breaks" = "页面断开";
"Alphanumeric" = "字母数字";
"Quit DEVONnote" = "退出DEVONNOTE";
"Save..." = "保存...";
"Launch" = "启动";
"Underline" = "下划线";
"Browser" = "浏览器";
"Empty Trash..." = "空垃圾...";
"Deselect All" = "取消选择";
"Twitter Feed" = "Twitter feed";
"by Length" = "长度";
"Use All" = "使用全部";
"User:" = "用户：";
"Merge %d Documents" = "合并%d文档";
"Show Activity" = "显示活动";
"by State" = "通过标志";
"Create Spotlight Index" = "创建Spotlight Index";
"Create Spotlight Index (not encrypted)" = "创建Spotlight Index（未加密）";
"Rename..." = "重命名...";
"Minimize All" = "最小化所有内容";
"Text Selection" = "文本选择";
"Web Archives:" = "Web Archives：";
"Images:" = "图像：";
"Documents" = "文档";
"Support" = "支持";
"Show Ruler" = "显示标尺";
"Expand All" = "展开全部";
"Width x Height" = "宽度x高度";
"New" = "新";
"Flagged" = "标记";
"by Aliases" = "由别名";
"Length:" = "长度：";
"Author:" = "作者：";
"Author" = "作者";
"Welcome to DEVONthink" = "欢迎来到DEVONTHINK";
"Open" = "打开";
"Close All" = "关闭所有内容";
"Close All Except \"%@\"" = "关闭所有除\ \“%@\除外）";
"Select..." = "选择...";
"Orange" = "橙色";
"Next Document" = "下一个文档";
"Show Sidebar" = "显示侧边栏";
"Replicate To" = "复制";
"New HTML Page..." = "新的HTML页面";
"Hide Tags" = "隐藏标签";
"Info" = "信息";
"Actions" = "动作";
"PDF/PS:" = "PDF/PS：";
"Empty Trash" = "空垃圾";
"New Window" = "新窗口";
"Additional Information" = "其他信息";
"Icons" = "图标";
"Paste Ruler" = "粘贴标尺";
"Background" = "背景";
"Merge %d Groups" = "合并%d组";
"by Tags" = "通过标签";
"Aliases" = "别名";
"by URL" = "由URL";
"Hide Others" = "隐藏其他";
"Show Details" = "显示详细信息";
"Ruler" = "标尺";
"Cancel" = "取消";
"Convert Keywords to Tags" = "将关键字转换为标签";
"Convert Hashtags to Tags" = "将主题标签转换为标签";
"Transcribe Text & Notes" = "转录文本和注释";
"Transcribe" = "转录";
"Transcribe Speech" = "转录语音";
"Purchase Upgrade" = "检查升级选项";
"None" = "无";
"Plain Texts:" = "纯文本：";
"Tagging" = "标记";
"Related Tags" = "相关标签";
"Exit Full Screen" = "全屏退出";
"Hide Info..." = "隐藏信息...";
"Smaller" = "较小";
"Check Document Now" = "立即检查文档";
"Thumbnails" = "缩略图";
"Data Detectors" = "数据检测器";
"Move To Trash" = "移至垃圾";
"Spotlight Comment" = "查找器评论";
"Unlock" = "解锁";
"Smart Groups:" = "智能组：";
"Open Templates Folder" = "打开模板文件夹";
"Spelling and Grammar" = "拼写和语法";
"XML Files:" = "XML文件：";
"Purchase" = "购买";
"New With Clipboard" = "剪贴板新的";
"Other Twitter Feed..." = "其他...";
"Property List..." = "属性列表";
"File" = "文件";
"Blue" = "蓝色";
"Words" = "单词";
"Comment" = "注释";
"Selected Group" = "选定的组";
"Update Indexed Items" = "更新索引项目";
"Update Items" = "更新项目";
"The application will switch the current database and the selected backup." = "应用程序将切换当前数据库和所选备份。";
"Information" = "获取信息";
"Find" = "查找";
"Automatic" = "自动";
"to Bookmark" = "添加书签";
"to Plain Text" = "纯文本";
"Max. Size:" = "最大。尺寸：";
"Comment:" = "注释：";
"Smart Group" = "智能组...";
"Script" = "脚本";
"Restore Backup..." = "还原备份...";
"Convert Properties to Tags" = "将属性转换为标签";
"Finder Plugins" = "Finder插件";
"Safari Extension" = "Safari扩展";
"Unknown:" = "未知：";
"by Date Modified" = "按日期修改";
"Import" = "导入";
"as Icons" = "作为图标";
"Stop" = "停止";
"Document As..." = "文档...";
"by Date Added" = "按日期添加";
"Select Backup" = "选择备份";
"Activity" = "活动";
"DEVONacademy" = "Devonacademy";
"Rebuild" = "重建";
"Add Rule" = "添加规则";
"Location" = "位置";
"Empty Cache" = "空缓存";
"A Group" = "组";
"DEVONthink Help" = "DEVONTHINK帮助";
"Use as Default Database" = "用作默认数据库";
"Font" = "字体";
"Quick Look" = "快速查看";
"Undo" = "撤消";
"Open Externally" = "外部打开";
"New Database..." = "新数据库...";
"New Encrypted Database..." = "新的加密数据库...";
"Open Recent" = "打开最近";
"Note" = "注意";
"Save All" = "保存全部";
"Import Site..." = "网站...";
"Reveal Tag" = "显示标签";
"Magenta" = "洋红色";
"Justify" = "合理";
"Similar" = "相似";
"as Split" = "作为拆分";
"Password:" = "密码：";
"Occurrence" = "出现";
"Move" = "移动";
"Basic Information" = "一般";
"Added:" = "添加：";
"Smart Copy/Paste" = "智能复制/粘贴";
"by Word Count" = "通过单词计数";
"by Character Count" = "按角色计数";
"Check Spelling As You Type" = "在输入时检查拼写";
"Show Invisible Characters" = "显示隐形字符";
"Use Default" = "使用默认";
"Kind" = "类型";
"Rich Texts:" = "丰富的文本：";
"Auto Group" = "自动组项目";
"Complete" = "完成";
"Hide Properties..." = "隐藏属性...";
"Substitutions" = "替换";
"QuickTime:" = "QuickTime：";
"Document" = "文档";
"Label:" = "标签：";
"Marks:" = "标记：";
"Marks Explorer:" = "过滤器标记：";
"Delete Database" = "删除数据库...";
"File/Action" = "文件/操作";
"<No Tag>" = "<none>";
"Copy Item Link" = "复制项目链接";
"Copy Database Link" = "复制数据库链接";
"Style" = "样式";
"Twitter Feed..." = "Twitter feed";
"Delete" = "删除";
"Correct Spelling Automatically" = "自动正确拼写";
"Tags..." = "标签...";
"License..." = "许可...";
"Actual Size" = "实际尺寸";
"Single Pages" = "单页";
"Update" = "更新";
"Show As Best Alternative" = "显示为最佳替代方案";
"Database Properties" = "数据库属性";
"Descending" = "下降";
"Hide Status Bar" = "隐藏状态栏";
"Line" = "行";
"Copy" = "复制";
"Title:" = "标题：";
"Hide Inspector Bar" = "隐藏格式栏";
"Back" = "返回";
"Length" = "长度";
"New Smart Group..." = "新的智能组...";
"URL" = "URL";
"Stop speaking" = "停止说话";
"Show All" = "显示全部";
"Play" = "播放";
"Reveal" = "揭示";
"Reveal In New Window" = "在新窗口中揭示";
"Preview" = "预览";
"Word" = "字";
"Bookmark..." = "书签...";
"PDF Document" = "PDF文档";
"Case Insensitive Tagging" = "案例不敏感的标签";
"About DEVONnote" = "关于devonnote";
"DEVONnote Help" = "DEVONNOTE帮助";
"Delete All Instances" = "删除所有实例";
"Tool" = "工具";
"Red" = "红色";
"Select Previous Tab" = "选择上一个选项卡";
"as Cover Flow" = "作为覆盖流";
"Use None" = "无用";
"Apply Rule" = "应用规则";
"Apply Rule..." = "应用规则...";
"Release Notes" = "发行说明";
"Go to Page..." = "到页面...";
"Go to \"%@\"" = "to group \“%@\";
"Go to last destination" = "到最后一个目标组";
"Analogy" = "类比";
"by Spotlight Comment" = "通过查找器注释";
"Zoom In" = "放大";
"Multiple Selection" = "多重选择";
"Ungroup" = "Ungroup项目";
"Use Selection for Find" = "使用选择进行查找";
"Spotlight Comments" = "查找器注释";
"Set As Thumbnail" = "设置为缩略图";
"Script Menu Extra" = "脚本菜单额外";
"Feed..." = "feed ...";
"Delete Smart Group" = "删除智能组";
"Download Manager" = "下载管理器";
"Download" = "下载";
"Launch Path" = "启动路径";
"Date Due" = "到期日期";
"Link" = "链接";
"Find..." = "查找...";
"Clear Menu" = "清除菜单";
"Annotate" = "注释";
"Hide DEVONnote" = "隐藏devonnote";
"Align Right" = "对齐正确";
"Exclude from..." = "排除在...";
"Make Link" = "进行链接";
"As Read" = "作为阅读";
"Time" = "时间";
"Date/Time" = "日期/时间";
"Classification" = "分类";
"Spelling..." = "拼写...";
"Window" = "窗口";
"Firefox Extension" = "Firefox扩展";
"to HTML" = "to HTML";
"Install Add-ons" = "安装附加组件";
"Zoom Window" = "Zoom";
"Text Replacement" = "文本更换";
"Speech" = "语音";
"Alignment" = "对齐";
"Clear" = "清除";
"Purchase or Upgrade" = "购买许可证或升级";
"Apply Rules" = "应用规则";
"Zoom Out" = "缩小";
"Make Upper Case" = "使大量情况";
"Insert Blank Page" = "插入空白页";
"Scroll to Selection" = "滚动到选择";
"Show Groups" = "显示组和标签";
"Merge %d Images" = "合并%D图像";
"Merge %d Movies" = "合并%D电影";
"Merge %d Sheets" = "合并%D板";
"See Also & Classify" = "另请参见＆分类";
"Delete Page" = "删除页面";
"Delete Selected Pages" = "删除选定的页面";
"Duplicate" = "重复";
"Duplicate as smart rule" = "重复为智能规则";
"Top Group" = "顶级组";
"Book Mode" = "书模式";
"Related Words" = "相关单词";
"Characters" = "字符";
"Highlight Color" = "突出显示颜色";
"Sidebar" = "侧边栏";
"Templates" = "来自模板的新内容";
"by Label" = "标签";
"Log" = "日志";
"Launch path in default application" = "在默认应用程序中启动路径";
"Capture PDF" = "PDF（一个页）";
"Delete Annotation" = "删除注释";
"Capitalize" = "大写";
"Link…" = "添加链接...";
"Previous Instance" = "上一个实例";
"by Width x Height" = "按宽度x高度";
"Click to lock or unlock password" = "单击锁定或解锁密码";
"Plain" = "普通";
"Preferences..." = "首选项...";
"Settings..." = "设置...";
"Groups" = "组";
"to Formatted Note" = "要格式化注释";
"Database Properties..." = "数据库属性...";
"Capture" = "捕获";
"Superscript" = "上标";
"Rebuild Database..." = "重建数据库...";
"Close Window" = "关闭";
"Redo" = "重做";
"Styles..." = "样式...";
"Date Modified" = "修改日期";
"XML File..." = "XML文件";
"Capture Web Archive" = "Web存档";
"Previous Document" = "先前的文档";
"Ignore Umlauts" = "忽略变音符号";
"Edit" = "编辑";
"Auto Classify" = "分类";
"Classify to \"%@\"" = "分类为\ \“%@\";
"Classify to %d groups" = "分类为%d组";
"Rating" = "等级";
"Feeds" = "feed";
"Feeds:" = "提要：";
"Markdown:" = "Markdown：";
"Enter Full Screen" = "输入全屏";
"Data" = "数据";
"Batch Process..." = "批处理过程...";
"Batch Process" = "批处理过程";
"Page" = "页面";
"Help" = "帮助";
"Sort" = "排序";
"Contextual Menu Item" = "上下文菜单插件";
"Show Spelling and Grammar" = "显示拼写和语法";
"About DEVONthink" = "关于DevonThink";
"Instances:" = "实例：";
"Duration" = "持续时间";
"Width" = "宽度";
"Height" = "高度";
"Video" = "视频";
"Audio" = "音频";
"Picture" = "图像";
"Width & Height (pixels)" = "宽度和高度（像素）";
"Duration (seconds)" = "持续时间（秒）";
"Width:" = "宽度：";
"Height:" = "高度：";
"Duration:" = "持续时间：";
"Hide Sidebar" = "隐藏侧边栏";
"Show Status Bar" = "显示状态栏";
"Protection" = "保护";
"Welcome to DEVONnote" = "欢迎来到DEVONNOTE";
"List…" = "列表…";
"Untitled" = "无字符";
"Revert to Saved" = "还原为保存...";
"Paste Font" = "粘贴字体";
"Yellow" = "黄色";
"Rotate & Flip" = "旋转并翻转";
"Rotate Right" = "正确旋转";
"Right to Left" = "右至左";
"PDF Display" = "PDF显示";
"#" = "＃";
"Copy Ruler" = "复制标尺";
"Rectangle" = "矩形";
"Summarize" = "总结";
"Groups:" = "组：";
"Columns" = "列";
"List Columns" = "列表列";
"Check Spelling While Typing" = "在输入时检查拼写";
"View" = "查看";
"Standard" = "标准";
"Cut" = "剪切";
"as Columns" = "作为列";
"Aliases:" = "别名：";
"Date" = "日期";
"Launch URL in default application" = "在默认应用程序中启动URL";
"Search" = "搜索";
"Spacing..." = "间距...";
"Ascending" = "上升";
"Minimize Window" = "最小化";
"Name" = "名称";
"Scripts" = "脚本";
"Copy Frame Link" = "复制框架链接";
"Copy Frame Image" = "复制帧图像";
"Capture Frame Image" = "捕获框架图像";
"Insert Frame Image" = "插入框架图像";
"Insert Transcription" = "插入转录";
"Hide DEVONthink" = "隐藏DevonThink";
"Capture Note" = "丰富的文本";
"Weight" = "重量";
"Copy Page Link" = "复制页面链接";
"Copy Annotation Link" = "复制注释链接";
"Copy Selection Link" = "复制选择链接";
"Copy Paragraph Link" = "复制段落链接";
"Copy Section Link" = "复制部分链接";
"Copy Name" = "复制名称";
"Copy Summary" = "复制摘要";
"Date Added" = "添加日期";
"No Date" = "无日期";
"Smart Quotes" = "智能报价";
"Ignore rich text commands" = "忽略丰富的文本命令";
"Extras" = "附加组件";
"Mark:" = "标记：";
"Created:" = "创建：";
"Spelling" = "拼写";
"With Clipboard..." = "带剪贴板";
"Format:" = "格式：";
"DEVONtechnologies" = "Devontechnologies";
"Next Instance" = "下一个实例";
"by Comment" = "通过评论";
"Wide Screen" = "宽屏";
"Slideshow" = "幻灯片";
"Check for Updates" = "检查更新...";
"HTML Page..." = "HTML页面";
"Subject:" = "主题：";
"Edit Source" = "编辑源";
"Add To Favorites" = "添加到收藏夹";
"List" = "列表";
"Annotations" = "注释";
"Unread" = "未读";
"Line_No" = "行";
"Results" = "结果";
"Size" = "大小";
"by Duration" = "按持续时间";
"Kern" = "kern";
"Hide Activity" = "隐藏活动";
"New Rule..." = "新的智能规则...";
"New Plain Text..." = "新的纯文本";
"Show Colors" = "显示颜色";
"Capture HTML" = "HTML页面";
"Capture Markdown" = "Markdown Text";
"Print..." = "打印...";
"Go to next page" = "转到下一页";
"Remove Tag" = "删除标签";
"Classify" = "分类";
"Paste With Current Style" = "粘贴和匹配样式";
"Paste With Source Link" = "用源链接粘贴";
"Copy With Source Link" = "与源链接复制";
"Ligature" = "结扎";
"Show log automatically" = "自动显示日志";
"Icon Size:" = "图标大小：";
"Copy Font" = "复制字体";
"Go to Time..." = "时间...";
"Picture..." = "图像";
"Markdown File..." = "Markdown Text";
"Zoom To Fit" = "缩放适合";
"PDF Services" = "PDF服务";
"Adds the application to the PDF services." = "将应用程序添加到PDF服务中。";
"Bookmarks:" = "书签：";
"Services" = "服务";
"Index Files and Folders..." = "索引文件和文件夹...";
"Smart Dashes" = "智能冲刺";
"Baseline" = "基线";
"Center" = "中心";
"Previous Highlight" = "以前的突出显示";
"Formatted Note..." = "格式的注释";
"Comments" = "注释";
"Filtered Tags" = "标签过滤器";
"State" = "标志";
"Subscript" = "下标";
"Tools" = "工具";
"Words:" = "单词：";
"Quality of results" = "结果的质量";
"Last Document" = "上一个文档";
"Show Info..." = "显示信息...";
"Capture Paginated PDF" = "PDF（分页）";
"as Tags" = "作为标签";
"Install Add-ons..." = "安装附加组...";
"Close Database" = "关闭数据库";
"Full Screen" = "全屏";
"Show As Text Alternative" = "显示为文本替代";
"Rating:" = "等级：";
"Check" = "标记";
"Word Count" = "单词计数";
"Character Count" = "字符计数";
"Note: " = "注意：";
"Location:" = "位置：";
"Bring All to Front" = "Bring All to Front";
"Set Title" = "将名称设置为";
"Show Properties..." = "显示属性...";
"Check Grammar With Spelling" = "用拼写检查语法";
"Search..." = "搜索...";
"Exclude Groups from Tagging" = "将组排除在标记之外";
"Inherit Tags of Groups" = "继承组的标签";
"Paste" = "粘贴";
"Share" = "共享";
"by Location" = "按位置";
"Bigger" = "更大";
"History" = "历史记录";
"Show Tags" = "显示标签";
"Close Tab" = "关闭选项卡";
"Show In Finder" = "在Finder中显示";
"Unsorted" = "未分类";
"Traditional Form" = "传统形式";
"by Name" = "按名称";
"See Also" = "另请参见";
"Select All" = "选择全部";
"Enter License..." = "输入许可...";
"as Three Panes" = "作为三个窗格";
"Capture Formatted Note" = "格式的注释";
"Highlight" = "突出显示";
"Split Document" = "拆分文档";
"Split PDF" = "拆分PDF";
"into Chapters" = "进入章节";
"into Pages" = "进入页面";
"Make Plain Text" = "制作纯文本";
"All Pixels" = "所有像素";
"Group Items" = "组项目";
"Writing Direction" = "编写方向";

"Remind:" = "提醒：";
"Alarm:" = "警报：";
"No Alarm" = "没有警报";
"Every" = "每个";
"days" = "天（s）";
"weeks" = "周（s）on：";
"months" = "月份（s）";
"years" = "年：";
"Never" = "从不";
"Once" = "一次";
"Daily" = "每天";
"Weekly" = "每周";
"Monthly" = "每月";
"Yearly" = "每年";
"On" = "on";
"Reminders" = "提醒";

"Jan" = "JAN";
"Feb" = "feb";
"Mrch" = "MAR";
"Apr" = "APR";
"May" = "可能";
"Jun" = "jun";
"Jul" = "jul";
"Aug" = "AUG";
"Sep" = "sep";
"Oct" = "OCT";
"Nov" = "nov";
"Dec" = "DEC";

"first" = "首先";
"second" = "第二";
"third" = "第三";
"forth" = "forth";
"fifth" = "第五";
"last" = "最后";

"Sunday" = "星期日";
"Monday" = "星期一";
"Tuesday" = "星期二";
"Wednesday" = "星期三";
"Thursday" = "星期四";
"Friday" = "星期五";
"Saturday" = "星期六";

"day" = "天";
"weekday" = "工作日";
"weekend day" = "周末";
"On the" = "On the";
"Each" = "每个";

"Edit Script" = "编辑脚本";
"hours" = "小时（s）";
"Hourly" = "每小时";
"Sound:" = "声音：";
"Launch URL in Background" = "在后台启动URL";
"OCR" = "OCR";
"Send Mail" = "发送邮件";

"Show" = "显示";
"Hide" = "隐藏";
"Hide Inspectors" = "隐藏检查员";
"Show Inspectors" = "显示检查员";
"Hide Editing Bar" = "隐藏编辑栏";
"Show Editing Bar" = "显示编辑栏";
"Occurrences" = "出现";
"%d occurrences" = "%d出现";
"1 occurrence" = "1发生";
"Merge & Delete %d Images" = "合并＆Delete%D图像";
"Merge & Delete %d Movies" = "合并＆Delete%D电影";
"Merge & Delete %d Documents" = "合并＆Delete%D文档";
"Merge & Delete %d Sheets" = "合并＆Delete%D纸";
"Merge & Delete Items" = "合并和删除项目";
"by Date Opened" = "按日期打开日期";
"by Hits" = "通过hitts";
"by Threads" = "由线程";
"Date Opened" = "日期已打开";
"Hits" = "命中";
"Threads" = "线程";
"Thread" = "线程";

"Customize Metadata..." = "自定义元数据...";
"Customize Metadata" = "自定义元数据";
"Enable the metadata you would like to be able to use." = "启用您希望使用的元数据。";
"Explorer" = "过滤器";
"All" = "所有";
"Perform Rules" = "执行规则";
"Next Unread Item" = "下一个未读项目";

"Include Word" = "包括字";
"Exclude Word" = "排除字";
"Include Words" = "包括单词";
"Exclude Words" = "排除单词";
"Show Excluded Words" = "显示排除的单词";
"Hide Excluded Words" = "隐藏了排除的单词";
"No\nTable of Contents" = "否\目录";
"No\nConcordance" = "否\ nconcordance";
"No\nTags" = "否\ ntags";
"No\nResults" = "否\ nResults";
"Add To Downloads" = "添加到下载";
"New From Template" = "来自模板的新内容";

"News:" = "新闻：";
"Formatted Notes:" = "格式说明：";
"Video:" = "视频：";
"Audio:" = "音频：";
"Emails:" = "电子邮件：";
"To Group..." = "组...";
"To Document..." = "记录...";
"Open Document..." = "打开...";

"Find next occurrence of the Find string" = "查找查找字符串的下一个出现";
"Find previous occurrence of the Find string" = "查找查找字符串的先前出现";
"Replace" = "替换";
"Replace current selection with the replacement string and find next occurence of the Find string" = "用替换字符串替换当前选择，然后查找“查找字符串”的下一个出现";
"Replace all occurrences of the Find string with replacement string" = "用更换字符串替换查找字符串的所有出现";
"Ignore Case" = "忽略案例";
"Operators & Wildcards" = "启用操作员和通配符";
"Entire Document" = "整个文档";
"No\nOccurrences" = "否\ noccurrences";
"Move to \"%@\" again" = "再次移动到\“%@\”";
"Move Again" = "再次移动";
"Geo Location" = "地理位置";
"Convert Geolocation to Tags" = "将地理位置转换为标签";
"Add Tags to Documents" = "将聊天建议添加到文档中";
"Suggest Rating" = "聊天建议";
"Reverse Page Order" = "反向页订单";
"Add Tags to Images" = "向图像添加视觉建议";
"Tagging Images" = "将标签添加到图像";
"Tagging Documents" = "在文档中添加标签";
"Rating Documents" = "确定文档的评级";
"Zoom" = "Zoom";
"Document Display" = "文档显示";
"Text Alternative" = "文本替代";
"Side-by-Side" = "并排";
"Best Alternative" = "最佳替代方案";
"Rendered Alternative" = "预览";
"Source Alternative" = "来源";
"Form Alternative" = "表单视图";
"Table Alternative" = "表视图";
"to PDF" = "到PDF";
"to PDF (Paginated)" = "to PDF（分页）";
"to PDF (One Page)" = "to pdf（一页）";
"to PDF without Annotations" = "to pdf没有注释";
"to PDF with Annotations burnt in" = "to pdf，注释在";
"to Web Archive" = "到Web存档";
"to Markdown" = "to Markdown";
"New Tab" = "新选项卡";

"Go To..." = "转到...";
"Move To..." = "移动到...";
"Duplicate To..." = "重复到...";
"Replicate To..." = "复制到...";
"Insert Link To..." = "链接到...";
"Consolidate" = "进入数据库";
"Deconsolidate" = "移至外部文件夹";
"No\nCustom Metadata" = "否\ ncustom元数据";
"Scanning Barcodes" = "扫描条形码";
"Scan Barcodes" = "扫描条形码";
"Go to Record..." = "记录...";
"Go to Line..." = "line ...";
"Record" = "记录";
"by Relevance" = "通过相关性";
"Mount Volume" = "安装音量";

"Added" = "添加";
"Created" = "创建";
"Modified" = "修改";
"Instances" = "实例";
"Remind" = "提醒";
"Alarm" = "警报";
"Sound" = "声音";
"Script" = "脚本";

"No Annotation Selected" = "未选择注释";
"Click to add note" = "单击以添加注意";
"Multiple values" = "多个值";

"Annotations & Attachments" = "注释和附件";
"Bookmarks" = "书签";

"Type" = "类型";
"Title" = "标题";

"Reading List" = "阅读列表";
"Open In New Tab" = "在新标签中打开";
"Open In New Window" = "在新窗口中打开";
"Mark as Read" = "标记为读取";
"Mark as Unread" = "标记为未读";
"Mark All as Read" = "将全部标记为读取";
"Mark All as Unread" = "将所有内容标记为未读";
"Reveal Item" = "揭示项目";
"Remove Item" = "删除项目";
"Clear All Items..." = "清除所有项目...";

"Unread" = "未读";
"Are you sure you want to clear your Reading List?" = "您确定要清除阅读列表吗？";
"All items in your Reading List will be removed." = "您的阅读列表中的所有项目将被删除。";

"No Reading List Items" = "没有阅读列表项目";
"Links" = "链接";
"Wiki" = "Wiki";
"No\nContents" = "否\ ncontents";
"No\nAnnotations" = "否\ nannotations";
"No\nAttachments" = "否\ nattachments";
"No\nLinks" = "否\ nlinks";
"PDF Thumbnails" = "缩略图";
"No\nThumbnails" = "否\ nthumbnails";
"No\nPreview" = "否\ npreview";
"Content" = "内容";
"Open Preferences" = "打开首选项";
"Open Settings" = "打开设置";
"All in Selection" = "选择中的内容";
"Select a word above\nto explore related terms" = "在上面选择一个单词\ n来探索相关术语";
"No related terms" = "没有相关术语";
"Select a tag above\nto explore related tags" = "在上面选择一个标签\ n来探索相关标签";
"Select a document above to\nsee the mentions in the document" = "选择上面的文档以\ nsee文档中的提及";
"Details" = "详细信息";
"Not supported" = "不支持";
"Insert Back Link" = "插入链接";
"Add To" = "添加到";
"To Favorites" = "收藏夹";
"To Reading List" = "阅读列表";

"Marks" = "标记";
"Locations" = "位置";
"Any Date" = "任何日期";
"File Path" = "文件位置";
"Any" = "任何";
"Imported" = "导入";
"Indexed" = "索引";
"Your Account" = "您的帐户";
"Make Layout Vertical" = "使布局垂直";
"Make Layout Horizontal" = "进行布局水平";
"Complete News" = "完成新闻";
"Color" = "颜色";
"Clutter-Free" = "无杂波布局";
"Again:" = "验证：";
"Password too short." = "密码太短。";
"Passwords not identical." = "密码不完全相同。";
"Required" = "必需";
"Duplicates To Replicants" = "复制剂重复";

"Sync Protection" = "同步保护";
"Click the lock to make changes." = "单击锁进行更改。";
"Authenticating..." = "身份验证...";
"Click the lock to prevent changes." = "单击锁定以防止更改。";
"Name:" = "名称：";
"Comments:" = "注释：";
"Options" = "选项";
"General" = "一般";
"This protects databases only before importing them from sync locations." = "这仅在将数据库从同步位置导入之前才能保护数据库。";
"by Count" = "通过计数";
"Apple Mail Rule Action Scripts" = "苹果邮件规则脚本";
"Folder Actions Scripts" = "文件夹操作脚本";
"Script Menu Extra Scripts" = "脚本菜单额外的脚本";
"Additional Scripts" = "其他脚本";
"Installs Folder Action, Script Menu Extra and Apple Mail Rule Scripts." = "安装Finder文件夹操作，脚本菜单Extra和Apple Mail规则脚本。";
"Script Libraries" = "脚本库";
"Installs popular AppleScript libraries by Late Night Software." = "通过深夜软件安装流行的AppleScript库。";
"Add to Tags" = "添加到标签";
"Tokens as List" = "作为列表";
"Tokens as Cloud" = "作为云";
"Show Only Documents" = "仅显示文档";
"Copy Rule Link" = "复制规则链接";
"Copy Smart Group Link" = "复制智能组链接";
"Export Smart Rule..." = "导出智能规则...";
"Export Smart Group..." = "导出智能组...";
"Export..." = "导出...";
"Import..." = "导入...";
"Insert Quote" = "插入报价";
"Insert Summary" = "插入摘要";
"Insert Summarized Annotations" = "插入摘要注释";
"Open Annotations Folder" = "打开注释文件夹";
"Default Annotation (Text)" = "默认注释 - 文本";
"Default Annotation (Markdown)" = "默认注释 - 标记";
"Group Similar Items" = "组相似项目";
"Close All Windows" = "关闭所有内容";
"Wiki Linking" = "Wiki链接";
"%d new extras available." = "%d可用的新额外功能。";
"New extra \"%@\" available." = "可用的新Extra \“%@\”。";
"New promotion \"%@\"." = "新促销\“%@\”。";
"New update \"%@\"." = "新版本\“%@\”。";
"Show Extras" = "显示其他内容";
"Favorites" = "收藏夹";
"Today" = "今天";
"Tomorrow" = "明天";
"In two days" = "在两天内";
"In one week" = "在一周内";
"In two weeks" = "在两周内";
"Previous Database" = "先前的数据库";
"Next Database" = "下一个数据库";
"List View" = "列表视图";
"Icons View" = "图标查看";
"No\nIncoming\nItem Links" = "否\ nincoming \ nitem链接";
"No\nIncoming\nLinks" = "否\ nincoming \ nlinks";
"Incoming Links" = "传入链接";
"Workspaces" = "工作区";
"Move Focus to Sidebar" = "将重点移至边栏";
"Move Focus to View" = "移动焦点以查看";
"Move Focus to Preview" = "移动重点进行预览";
"Move Focus to Inspector" = "将重点移至Inspector";
"Main View" = "查看";
"Wrap Lines" = "包装线";
"No\nMentions" = "否\ nmentions";
"Mentions" = "提到";
"Properties_Tab" = "属性";
"Annotations_Tab" = "注释";
"Attachments" = "附件";
"Attachments_Tab" = "附件";
"Links_Tab" = "链接";
"Mentions_Tab" = "提到";
"Go to Link" = "链接";
"Highlight Text" = "突出显示文本";
"Underline Text" = "下列文本";
"Strike Through Text" = "通过文本罢工";
"Use content" = "基于内容";
"Use tags" = "基于标签";
"Current database only" = "仅当前数据库";
"Convert Wiki to Item Links" = "将Wikilinks转换为项目链接";
"Update Name of Item Links" = "更新项目链接的名称";
"Verify Item Links" = "验证项目链接";
"Converting WikiLinks" = "转换Wikilinks";
"Updating Names" = "更新名称";
"Item Links" = "项目链接";
"Download Markdown Images" = "导入在线降价图像";
"Enable Actions" = "启用操作";
"Disable Actions" = "禁用操作";
"In Window" = "在窗口中打开…";
"Add Default Templates" = "添加默认模板";
"First Record" = "第一个记录";
"Last Record" = "最后记录";
"Previous Record" = "先前的记录";
"Next Record" = "下一个记录";
"Sort values" = "排序值";
"Load Preview" = "加载预览";
"Properties" = "属性";
"Enable Versioning" = "启用版本控制";
"Versions" = "版本";
"Version" = "版本";
"Restore..." = "还原...";
"Restore Version" = "还原版本";
"%@ will save the current version of \"%@\" and then restore the selected version from %@." = "%@将保存当前版本\“%@\”，然后从%@还原所选版本。";
"No versions" = "无版本";
"%d versions (%@)" = "%D版本（%@）";
"No\nVersions" = "否\ nversions";
"Assign Tags" = "分配标签";
"Add All" = "添加全部";
"Remove All" = "删除所有内容";
"Add All Tags" = "添加所有标签";
"Remove All Tags" = "删除所有标签";
"No related documents" = "没有相关文档";
"No document selected" = "未选择文档";
"Recognition" = "识别";
"Show Connections" = "显示连接";
"WikiLinks" = "Wikilinks";
